點解何君堯唔用皇天擊殺／落地獄／俾天收咁揀蠢

講左就無人當佢正常人嫁喇

而家就係擺明要搞矛盾出黎, 梗係要講盡啲啦

只有2種人會奶共
一種係冇腦
一種係太有腦
何君堯應該係前者